立法會選舉。區議會選舉。贏輸嘅分別

區議會贏咗。民建聯班傻仔就做依啲人

立法會輸咗。你班傻仔就做呢啲人

睇你想做邊班人。有圖有真相。

自推10下

自推9

白票撚投個票都要生要死
哎呀去搞功能組別就無人街頭抗爭喇
哎呀你地去投票係咪當義士係condom
白票撚=情緒勒索
街頭抗爭完番屋企開工會又同你講咩

自推8

深夜出正經post推唔起

慘。第7下

依張圖其實好代表到。點解要贏。

老老實實呢d對比圖好高質
希望訓醒上到熱門

聽日再post過多謝你支持

簡單易明。重有好多傻仔信白兵。陳雲啲白票論。
立法會贏咗。分分鐘有得變下
如果輸。疊埋心水做狗算🐶🐶

白票撚呼籲大家投白票 既得利益者就會係「共產黨」
其他廢話都係多鳩餘
大家都識得平衡利益
唔好當個個連登仔都係傻先得架

真係有架

推下先

推

你上fb屌佢地啦
唔好喺連登同溫層講
佢地Fb已經洗咗好多傻仔腦

有班傻仔話輸區選對保皇冇影響
係就唔洗衰到求林鄭俾工佢地做啦
又冇得用區議會明正言順掠水
得返靠政府靜靜雞批生意俾佢地做，差好撚遠架

一齊屌囉😂。你都唔推。慘

慣咗手勢